其實你地為咩追星，咩機緣之下你開始關心一個唔真實係你生命中的人

我都唔知

想貼少時潮文

有咩潮文 未睇過

上面有人問我地sone同少時係咩關係 我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日少時已經全部嫁哂人，生埋仔，我地都會祝福佢地，守護佢地 反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意少時，我只可以答你，因為佢地係少女時代

幾好笑

推

點為之追星

其實當我第一眼見到nancy
我就愛上咗佢❤

喊撚左

當你關心一個人唔存在你現實生活的人
同時用時間留意佢相關事個level相當高時
而你係用愛去關注時咁就叫追了

haha

因為現實好悶，所以睇下人地生活

原來係咁 好似真

好似真 每次睇到我關注的星 生命更有動力

咩劇黎 想睇

これは経費で落ちません

佢同我中學嗰陣喜歡嗰type嘅女仔相似

無解

靚仔

同啲人信主原因差唔多

都係心靈寄托